[集思廣益]如果星期日狗出水炮車

actually I have some tips about protesting. I don't want to share too much because some policemen may be here.
We should use discord or dm if you want to learn about it.